原來hkg+個VIP code

只要之前download左個app

唔洗申請vip都可以用到

iPhone iPad 再加本身個isp email

咁未.........

？？

即係話，上面咁數已經可以有3個帳號

仲洗乜俾錢去7仔買

唔係要買左vip先計

要達成 首先你要由hkg+免費既時候download落
等到佢轉左做收費app 再係另外一部機用已購項目下載

你download 左就送7日vip,所以基本上人人有

因為hkg+後期轉左做收費app 比8蚊先有得download 一down就有唔知半年定一年vip

所以人人有三個帳不是夢

可以開個post 全程自己同自己講野， 好開心丫

岩晒我呢d話題終結者

失策 之前好少用ipad上高登就冇down HKG+

冇野輸丫
你而家都回到post呀

On9. 利 3個code

總之用來賣code丫

分身 不了

我開啲post冇人覆 想自己覆返自己等成件事冇咁柒

我仲走去7仔買個code

7仔買可以儲印花

要三個黎做咩

太多幽靈ac都唔係好事

同埋姐係5毛好易入到黎

我講出來就是想有人正視

太易有帳號

最怕小學雞

之前係7仔買左2個,而家有5個

其實開放7仔/ok有冇買ac之後真係多左好多新人
不過唔知算好事定壞事